［文宣請入］點解可以沒人提！我地係咪要整番個網站？

我一直係度唸點解我地5整番我網站，集合番晒69到今日既事

人地守護香港大聯盟都有，點解我地沒

有沒巴絲打識整網頁

5好浪費晒之前大家整既文宣

8.18 聽日見維園

自推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

支持

用blog 形式得唔得？

1

你識？

推

最好有埋5同語言，比埋外國人睇